講真，今晚如發生任何大獲野都會入晒政府數

今晚唔係end game 小心

推